神軒果種廢唔係一般廢

唔知佢有乜用

應該係全英超最廢隊長

肥西係唔係愛狗隊長

朗隊都廢？

佢14場入7球

當我無講過

真係好撚垃圾

識波既就會睇到佢係英格蘭沙比

當cahill流架

髮泥王

差沙比最少3皮

8球了

射到咁

藍軒射球

反獌不意外

阻住古天奴射波路線 然後古天奴傳比佢 佢一野射上天

遠射有水準

最叻遮位，不過係遮住自己嘅隊友

朗隊

樓主隻鰻犬又盲反